\section*{Список использованных источников}
\addcontentsline{toc}{section}{Список использованных источников}
    \begin{easylist}
        @ К. Дж. Дейт. Введение в системы баз данных, - Вильямс, 8-е издание, 2006.  
        @ Кузнецов С.Д. Базы данных: языки и модели. – Учебник – М.: ООО «Бином–Пресс», 2008. 
        @ Документация по Django \\
        URL: https://docs.djangoproject.com/en/1.8/
        @ Mark Summerfield Programming in Python 3: A Complete Introduction to the Python Language (2nd Edition), – Addison-Wesley, 2009.
        @ Руководства по Bootstrap \\
        URL: http://www.tutorialrepublic.com/twitter-bootstrap-tutorial/ 
    \end{easylist}
